蕭生賣埋醬料，煮開飯既支持下啦！！

有海南雞
銀魚菜脯
乾蔥油

撈飯 炒送 當湯飲都得

where

無論時代點變

有冇麵既湯底？ 自己煮麵最傷腦筋就係湯底

老蕭燉湯就有